香港天文台不為香港預測天氣 香港政府不為香港人服務

天文台高級科學主任李新偉向東網指，作出有大驟雨及狂風雷暴預測，是基於廣東沿岸地區受一道廣闊低壓槽影響，預測相關地區天氣會不穩定，而相關預測跟廣東省今日整體天氣形勢比較，並沒有錯。

李新偉表示，驟雨及雷暴天氣今日正正在香港東北面50公里的廣東省出現，並解釋驟雨及雷暴系統隨機成分較高，相關天氣沒有在香港出現，不代表預測不準確。東網發現，汕尾、汕頭及惠州等在香港東北面地區，今日的確有中雨至大雨天氣。

同晒全地球比就最好

香港天文台預測北極將會落雪

我預測明天地球上分別出現，大雨丶烈日當空丶雷暴丶冰雹丶熱帶氣旋，準確度百分百

呢個對漁船，旅船，郵船無用咩？